西班牙廢撚到

由前到後都係笑話

咁既閪班牙等比俄仔屌打

賤朗粉吹到好勁㗎

睇到著Q哂 btw 我覺得主要係教練廢 ...